{
  "There was a problem downloading the file.": "파일을 다운로드하는 중 문제가 발생했습니다.",
  "Chat {{formattedDate}} {{formattedTime}}": "채팅 {{formattedDate}} {{formattedTime}}",
  "Error downloading dictionary": "사전 다운로드 오류",
  "Dataset in use.": "사용 중인 데이터셋입니다.",
  "Datasets exceed maximum size.": "데이터셋이 최대 크기를 초과합니다.",
  "The dataset cannot be used.": "데이터셋을 사용할 수 없습니다.",
  "An error occurred while uploading files": "파일 업로드 중 오류가 발생했습니다",
  "Add Data": "데이터 추가",
  "Local files": "로컬 파일",
  "Select one or more CSV, XLSX, XLS files, up to 200MB.": "CSV, XLSX, XLS 파일을 하나 이상 선택하세요. 최대 200MB까지 가능합니다.",
  "Data Registry": "데이터 레지스트리",
  "Select one or more catalog items": "카탈로그 항목을 하나 이상 선택하세요",
  "Select one or more items.": "항목을 하나 이상 선택하세요.",
  "Databases": "데이터베이스",
  "Select one or more tables": "테이블을 하나 이상 선택하세요",
  "Cancel": "취소",
  "downloading": "다운로드 중",
  "Save selections": "선택 저장",
  "Dataset": "데이터셋",
  "Code": "코드",
  "Toggle panel": "패널 토글",
  "Failed to generate valid code after {attempts} attempts": "{attempts}번 시도 후 유효한 코드 생성에 실패했습니다",
  "An error occurred during execution": "실행 중 오류가 발생했습니다",
  "Code that caused the error:": "오류를 발생시킨 코드:",
  "Traceback:": "오류 추적:",
  "Standard Output:": "표준 출력:",
  "Standard Error:": "표준 오류:",
  "No additional error details available.": "추가 오류 세부 정보가 없습니다.",
  "Type a question about your dataset": "데이터셋에 대한 질문을 입력하세요",
  "Ask specific questions about your datasets to get insights, generate visualizations, and discover patterns. Include column names and the kind of analysis you're looking for to get more accurate results.": "데이터셋에 대해 구체적인 질문을 하여 인사이트를 얻고, 시각화를 생성하고, 패턴을 발견하세요. 더 정확한 결과를 얻으려면 컬럼명과 원하는 분석 유형을 포함하세요.",
  "Ask another question about your datasets.": "데이터셋에 대한 다른 질문을 해보세요.",
  "Data insights": "데이터 인사이트",
  "Error occurred during processing": "처리 중 오류가 발생했습니다",
  "processing": "처리 중",
  "Chat ID not found": "채팅 ID를 찾을 수 없습니다",
  "Message ID not found for export": "내보내기용 메시지 ID를 찾을 수 없습니다",
  "You": "당신",
  "DataRobot": "DataRobot",
  "Cannot export chat with errors": "오류가 있는 채팅을 내보낼 수 없습니다",
  "Exporting...": "내보내기 중…",
  "Wait for agent to finish responding": "에이전트가 응답을 완료할 때까지 기다리세요",
  "Export chat": "채팅 내보내기",
  "Cannot delete message without response": "응답이 없는 메시지는 삭제할 수 없습니다",
  "Delete message and response": "메시지와 응답 삭제",
  "Delete message": "메시지 삭제",
  "Are you sure you want to delete this message?": "이 메시지를 정말 삭제하시겠습니까?",
  "Delete": "삭제",
  "Loading visualization...": "시각화 로딩 중…",
  "Summary": "요약",
  "More insights": "더 많은 인사이트",
  "Behind the scenes": "무대 뒤",
  "Send": "전송",
  "Bottom line": "결론",
  "Please upload and process data using the sidebar before starting the chat": "채팅을 시작하기 전에 사이드바를 사용하여 데이터를 업로드하고 처리하세요",
  "Error loading data": "데이터 로딩 오류",
  "No data available for this dataset.": "이 데이터셋에 사용 가능한 데이터가 없습니다.",
  "Loading more...": "더 불러오는 중…",
  "End of data": "데이터 끝",
  "No data available": "사용 가능한 데이터 없음",
  "Clear all datasets": "모든 데이터셋 지우기",
  "Clear": "지우기",
  "Are you sure you want to clear all datasets?": "모든 데이터셋을 정말 지우시겠습니까?",
  "Download dictionary as CSV": "사전을 CSV로 다운로드",
  "Delete dictionary": "사전 삭제",
  "Are you sure you want to delete this dictionary?": "이 사전을 정말 삭제하시겠습니까?",
  "Loading...": "로드 중…",
  "features": "특성",
  "rows": "행",
  "file": "파일",
  "Processing...": "처리 중…",
  "Processed": "처리됨",
  "Processing the dataset may take a few minutes...": "데이터셋 처리에 몇 분이 소요될 수 있습니다…",
  "Description": "설명",
  "Raw rows": "원시 행",
  "Column": "열",
  "Type": "유형",
  "Local file or Data Registry": "로컬 파일 또는 데이터 레지스트리",
  "Remote Data Registry": "원격 데이터 레지스트리",
  "Database": "데이터베이스",
  "Selected data sources:": "선택된 데이터 소스:",
  "No data sources selected.": "선택된 데이터 소스가 없습니다.",
  "Remote Registry": "원격 레지스트리",
  "Local Registry / File": "로컬 레지스트리 / 파일",
  "New chat": "새 채팅",
  "Create new chat": "새 채팅 만들기",
  "Creating a new chat does not affect any of your existing questions.": "새 채팅을 만들어도 기존 질문에는 영향을 주지 않습니다.",
  "Chat name": "채팅 이름",
  "Enter a name for your chat": "채팅 이름을 입력하세요",
  "Creating...": "생성 중…",
  "Create chat": "채팅 만들기",
  "Rename chat": "채팅 이름 변경",
  "Enter a new name for this chat.": "이 채팅의 새 이름을 입력하세요.",
  "Enter a new name for this chat": "이 채팅의 새 이름을 입력하세요",
  "Renaming...": "이름 변경 중…",
  "Rename": "이름 변경",
  "Settings": "설정",
  "Customize your chat experience": "채팅 경험을 사용자 정의하세요",
  "Expand data panels by default": "기본적으로 데이터 패널 확장",
  "Enable chart generation": "차트 생성 활성화",
  "Enable business insights": "비즈니스 인사이트 활성화",
  "Language": "언어",
  "Include the byte order mark (BOM) in exported CSVs for better compatibility with international characters.": "국제 문자와의 더 나은 호환성을 위해 내보낸 CSV에 바이트 순서 표시(BOM)를 포함합니다.",
  "Include BOM": "BOM 포함",
  "DataRobot Connection": "DataRobot 연결",
  "Failed to connect to DataRobot": "DataRobot 연결 실패",
  "Refreshing...": "새로 고침 중…",
  "Refresh": "새로고침",
  "Loading DataRobot info...": "DataRobot 정보 로딩 중…",
  "Connected as:": "다음으로 연결됨:",
  "Email": "이메일",
  "API Token:": "API 토큰:",
  "Scoped Token:": "범위 토큰:",
  "Manage API keys →": "API 키 관리 →",
  "Connection error": "연결 오류",
  "Check your DataRobot connection and try again": "DataRobot 연결을 확인하고 다시 시도하세요",
  "Not connected to DataRobot": "DataRobot에 연결되지 않음",
  "Use the Refresh button to connect if DataRobot is available": "DataRobot을 사용할 수 있는 경우 새로고침 버튼을 사용하여 연결하세요",
  "Update API Token": "API 토큰 업데이트",
  "Enter DataRobot API token": "DataRobot API 토큰을 입력하세요",
  "Updating...": "업데이트 중…",
  "Update Token": "토큰 업데이트",
  "Failed to update API token": "API 토큰 업데이트 실패",
  "API token updated successfully!": "API 토큰이 성공적으로 업데이트되었습니다!",
  "Manually enter your DataRobot API token to authenticate with the service.": "서비스 인증을 위해 DataRobot API 토큰을 수동으로 입력하세요.",
  "Save changes": "변경 사항 저장",
  "Datasets": "데이터셋",
  "Loading": "로드 중",
  "Add your data here": "데이터를 추가하세요",
  "Chats": "채팅",
  "Start your first chart here": "첫 번째 차트를 만드세요",
  "Talk to my data": "내 데이터와 대화하기",
  "Add the data you want to analyze, then ask DataRobot questions to generate insights.": "분석하고 싶은 데이터를 추가한 후 DataRobot에 질문하여 인사이트를 생성하세요.",
  "Drag and drop from your desktop, or": "데스크톱에서 드래그 앤 드롭하거나",
  "browse local files": "로컬 파일 찾아보기",
  "Search...": "검색…",
  "No results found.": "결과를 찾을 수 없습니다.",
  "Confirm": "확인",
  "Ask a question": "질문하기",
  "Processing... Waiting for response.": "처리 중… 응답을 기다리는 중입니다.",
  "Send message": "메시지 보내기",
  "Search": "검색",
  "Close": "닫기",
  "Welcome to the “Talk To My Data” App": "",
  "Add data": "데이터 추가",
  "Upload the datasets you want to analyze, no preprocessing or wrangling required!": "분석하고 싶은 데이터셋을 업로드하세요. 전처리나 데이터 정제가 필요하지 않습니다!",
  "Start chatting": "채팅 시작",
  "Ask question and DataRobot automatically generates analytical code, datasets, and charts.": "질문을 하면 DataRobot이 자동으로 분석 코드, 데이터셋, 차트를 생성합니다.",
  "Select data": "데이터 선택",
  "Loading component...": "컴포넌트 로딩 중…",
  "Delete chat": "채팅 삭제",
  "Are you sure you want to delete this chat?": "이 채팅을 정말 삭제하시겠습니까?",
  "New Chat": "새 채팅",
  "Data": "데이터",
  "View": "보기",
  "chat_{{chatId}}_message_{{messageId}}.xlsx": "chat_{{chatId}}_message_{{messageId}}.xlsx",
  "chat_{{chatId}}_messages.xlsx": "chat_{{chatId}}_messages.xlsx",
  "{{name}}_dictionary.csv": "{{name}}_dictionary.csv"
}
